屌你老味終於落出雨

焗撚到仆街
啲蚊又出曬黎

灣仔果邊唔覺有

每一滴雨都係打工仔既眼淚

大西北表示好大雨

都仲係好熱

臭閪蚊

除非連續落幾日啦
如果唔係落完雨之後幾日仲難頂

觀塘倒水

下但今日日頭仍然有34度，比尋日33再高啲喎

屌你老母深夜落街買m記先落大雨
日頭曬到仆街果時又唔落下

尋日唔落雨最低28度，今朝落完最低27度，涼左1度

屌
做野做到淋L哂

雨已下完
天氣更為晴朗

睇黎今日都是酷熱

落一個鐘

LOL,同意

今日變左今年最高溫暫時，天文台34.0度，曬到

當我冇講過

落雨未啊屌